血債血償！林鄭月蛾！義士條命我地一定會同你清算到底！

反送中一個！
一地兩檢一個！
我地絕對唔會忘記！
你同你全家！一定！一定會被香港市民清算到底！

推

公民抗命！無畏無懼！
林鄭月蛾！血償血償！

義士

知唔知有冇留遺書?

Push

血債血償

冷靜, 未死, 將來正苦抹黑義士手段更恐怖

唔死就冇事！？
而家7婆逼到香港人以死明志啊！

義士以死明志，你叫我地香港人點樣做先報答到你

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

公民抗命，無畏無懼
林鄭月蛾，血債血償！

到底係乜野逼到義士跳樓啊？屌你老母

仲有黑警啊屌佢老母

屌佢老母林奠死全家

呢個唔係死與唔死既問題！
呢個係政府逼到市民要以死明志既問題！

希望你全家都唔珍惜生命

送777上紐倫堡大審判!

武士道

血債血償！

林鄭月蛾！我地唔會忘記！

屌你老母填命呀

Fire is catching. If we burn, you burn with us.

希望所有人都唔好忘記佢地既付出
屌佢老母要佢血償血償

生當作人傑，
死亦為鬼雄。
我地一定會送柒婆全家落去，安撫你在天之寧！
義士，我地會代你完成未了之事！

呢筆血債, 呢個正苦點還

3毛黎
Block左就得

香港政府，血債血償

林鄭月娥 殺人兇手

香港人 頂住

仲有未出世既bb呀
你老母無唔好比我見到你2個乞衣仔
一定打佢老母冚家產484

殺人政權 要人死先安樂 rip 願死者安息

你地既血同靈魂，
會永遠留係我地心入面！
王師北定中原日，
家祭毋忘告乃翁！

義士，一路好走，安心上路啊！

大家聽日可唔可以帶枝花，放係太古廣場？

必然抗爭到底